<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="110">
    <author>moji</author>
    <version>1.0.0.3</version>
    <title>
        <en>Soil Work Yield Bonus</en>
        <de>Soil Work Yield Bonus</de>
        <fr>Soil Work Yield Bonus</fr>
        <ru>Soil Work Yield Bonus</ru>
        <uk>Soil Work Yield Bonus</uk>
    </title>
    <description>
        <en><![CDATA[
Adds a small yield bonus for soil preparation work.

Disking: +4%
Cultivating: +6% and replaces disking

The maximum bonus from this mod is +6%. Mulching and soil rolling remain handled by the base game. The active value is shown in the standard field information panel.
        ]]></en>
        <ru><![CDATA[
Добавляет небольшой бонус к урожаю за подготовительную обработку почвы.

Дискование: +4%
Культивация: +6% и заменяет дискование

Максимальный бонус от этого мода — +6%. Мульчирование и прикатывание почвы остаются на стороне базовой игры. Активное значение показывается на стандартной панели информации о поле.
        ]]></ru>
        <uk><![CDATA[
Додає невеликий бонус до врожаю за підготовчий обробіток ґрунту.

Дискування: +4%
Культивація: +6% і замінює дискування

Максимальний бонус від цього мода — +6%. Мульчування та прикочування ґрунту залишаються на боці базової гри. Активне значення показується на стандартній панелі інформації про поле.
        ]]></uk>
        <de><![CDATA[
Fügt einen kleinen Ertragsbonus für sinnvolle Bodenbearbeitung hinzu.

Scheibeneggen: +4%
Grubbern: +6% und ersetzt Scheibeneggen

Der maximale Bonus dieses Mods beträgt +6%. Mulchen und Ackerwalzen bleiben beim Basisspiel. Der aktive Wert wird in der normalen Feldinformation angezeigt.
        ]]></de>
        <fr><![CDATA[
Ajoute un petit bonus de rendement pour le travail de préparation du sol.

Déchaumage avec disques: +4%
Cultivateur: +6% et remplace le bonus du déchaumage

Le bonus maximum de ce mod est de +6%. Le paillage et le roulage du sol restent gérés par le jeu de base. La valeur active est affichée dans le panneau standard d'information du champ.
        ]]></fr>
        <es><![CDATA[
Añade una pequeña bonificación de rendimiento por el trabajo de preparación del suelo.

Gradeo de discos: +4%
Cultivador: +6% y reemplaza el gradeo de discos

La bonificación máxima de este mod es del +6%. El acolchado y el rulado del suelo siguen gestionados por el juego base. El valor activo se muestra en el panel estándar de información del campo.
        ]]></es>
        <pl><![CDATA[
Dodaje niewielki bonus do plonów za prace przygotowujące glebę.

Talerzowanie: +4%
Kultywacja: +6% i zastępuje talerzowanie

Maksymalny bonus z tego moda wynosi +6%. Mulczowanie i wałowanie gleby pozostają po stronie gry podstawowej. Aktywna wartość jest wyświetlana na standardowym panelu informacji o polu.
        ]]></pl>
    </description>

    <multiplayer supported="true"/>
    <iconFilename>icon_SoilWorkYieldBonus.dds</iconFilename>

    <extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="scripts/SoilWorkYieldBonus.lua"/>
    </extraSourceFiles>

    <l10n>
        <text name="swyb_fieldInfoBonusShort">
            <en>Yield bonus</en>
            <ru>Бонус урожая</ru>
            <uk>Бонус врожаю</uk>
            <de>Ertragsbonus</de>
            <fr>Bonus rendement</fr>
            <es>Bono de rendimiento</es>
            <pl>Bonus plonu</pl>
        </text>
        <text name="swyb_fieldInfoBonusNone">
            <en>0%</en>
            <ru>0%</ru>
            <uk>0%</uk>
            <de>0%</de>
            <fr>0%</fr>
            <es>0%</es>
            <pl>0%</pl>
        </text>
    </l10n>
</modDesc>
